而家仲有無人睇金田一，柯南呢d漫畫？

見好似無咩人講
想知有無其他差唔多既漫畫 ， 劇 睇下

有,香港就應該冇咩

等緊新一季金田一動畫

有買漫畫睇

Same

佢動畫講到邊
利申：睇漫畫

成日都睇 得閒就repeat

Keep 住儲漫畫

上個 POST 大把柯南撚

隔離po咪講緊柯南cross over達哥囉

金田一迷

有晒佢所有單行本/小說/推理集/短篇集

睇住佢D劇情愈來愈鳩, 心入面一片唏噓

金田一全套齊
但冇咗高遠遙一之後好悶
幾時先肯出返嚟

金田一全套 偵探學園q都ok

有睇金田一

冇睇漫畫
睇曬金田一動畫,等緊新一季

柯南 睇過1,2套劇長版

同好
小說其實都好正

我都有哂佢d小說
keep住有睇金田一R
仲有買2008/20週年/R系列單行本
雖然金田一同美雪係畫靚咗
但成日覺得新果d案件冇舊果d咁好

動畫有d case跳咗或者唔跟順序出
R第二季係去到狐火漂流殺人事件完

漫畫前期好引人入勝
學園七不思議
蠟像館
仲有條村俾幾具骸骨各少一部分
少左果部份可以砌到個完整嘅人
cctvb都要抄金田一d橋

但其實金田一都係抄島田莊司嘅占星術殺人事件

雪靈同劇場館事件打後我覺得薔薇十字館同狐火都幾好睇
其他個D 就

其實我覺得金田一好睇過柯南
柯南除左主線 同醒目既人(平次個D)其他故事都唔係幾好睇

薔薇十字館真係好正
又交代咗少少高遠遙一嘅身世
好過香港九龍財寶果單先
另外我幾鍾意獄門塾同劍持sir殺人呢兩單
R系列就冇乜邊單case真係好鍾意